林鄭facebook直播中

垃圾到爆

一齊入黎屌下佢